警蔡招募日 (夏季) 大家準備成點

有無邊part想問 可以大家一齊交流下

警蔡?

仲招募？唔好講笑啦

點解有人唔係做去做狗？

想問下有冇得燒搶？

點解有人唔做去做狗

好仔唔當差，當差正仆街

察*

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

字都唔撚識打

幾時覺得大家要去支持下

一齊考
點解想做警察
因為我想打人非禮強姦無罪

中五仔係咁上下啦

就快強姦殺人都冇罪 警權大撚到
阿sir強姦唔洗你教

無間道2019

準備死全家

字都唔識打，識sit同hand hand未？

有人唔做去做狗？

果然 警犬都係文盲
學歷得小學水平

肯定大把人

其實應該一齊去in

去到final就quit 等佢又要in過晒

圍佢啦，仲招募